沙田寶馬撞電單車新片段

你單嘢真係越睇越慶

學生妹成世有陰影

過緊馬路真係俾佢嚇死

其實可唔可以將佢個段合集掟比差佬/啲官鋤鳩死佢
之前啲人太心軟次次都放生佢

痴撚線

打機咁撚樣
我諗呢條撚樣如果唔係撞到反撚左既話
分分鐘真係撞完就渣撚走架車就算
完全當條馬路得自己一架車行咁

痴撚線 最尾個段片佢仲要地板油踩落去衝燈 完全冇煞車

呢段仲恐怖

掛住爬巴士頭過撚咗燈位都唔知，屌你老母咁就撞死咗個人

坐得個幾年 屌你老母

搵個大狀打，最多社會服務令

撞死人坐2,3 年
扔個水樽去公安度又係2,3 年
香港

從此鍾意左隔離個個 日日放學番屋企搞百合

咁計好似撞死隻狗抵d

全壘打都係2,3年 撞就撞多幾隻